Solomon Yue: 加泰集會是中共設下的港獨陷阱。 庫爾德斯坦：我們被美國出賣。

小弟由以下兩事帶出反對加秦集會的原因。
1. Solomon Yue: 加泰集會有不反對通知書是中共設下的港獨陷阱。

意見：絶對讚成此集會為中共設下的港獨陷阱。西方一向反對獨立，因為美國英國等主要國家都受到這個議題影響。而爭取獨立帶來的地源政治影響太多，造成局勢不穩定，西方一般反對，最近被老美放棄的兩個國家的例子有巴勒斯坦，庫爾德斯坦。

2. 庫爾德斯坦：我們被美國出賣。
Kurdistan是幫助西方打ISIS的主要協力者。西方道義上，不幫助他們爭取獨立，也應該保護Kurdistan。伊拉克軍隊現以美國提供的裝備，打Kurdistan。背後的歷史主因是，Kurdistan的獨立公投，曾受到美國法國反對，並認為不是Kurdistan獨立合適的時機。然而公投繼續，導致今日美國必須出賣Kurdistan以換取中東穩定。
我必須強調，有一部份美國人，特別是軍人，非常支持Kurdistan獨立。如果我地搞個支持Kurdistan的活動，會遠比搞支持不受西方民意認同的加泰獨立好。
但Kurdistan不理西方反對任我行的方式，招致被美國放棄，係香港人一定要引以為戒的。

任何形式的加泰集會，都會俾中共成功把港獨擴大化，造成西方不支持加泰獨立，也不應支持港人抗爭的理據。

大家必要記著爭取五大訴求同港獨無關係。
美國日本歐盟，係香港有好多錢，港獨對西方國家無利可圖。西方國家一定反對港獨。我們不可以步Kurdistan後塵。

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

推。請大家唸下全世界都戰亂，點解有咁多國家幫香港出聲的根本原因。
根本原因是放左好多錢落香港。

推

唸唸下唸起Yemen，其實佢地個國家被沙特攻打仲慘過香港N倍。但美國都係支持沙特。因為Yemen冇利益俾到美國。

Kurdistan的獨立要求是好有道德理據的。而伊拉克的確大屠殺左好過十萬計的Kurdistan，非常恐怖。有興趣可以去search下。

巴勒斯坦被美國放棄的原因，主要來自哈馬斯政府本身是獨裁。但巴勒斯坦青年寧願掟石去班以色列士兵換取實彈的死亡，都要做的原因是因為睇唔到未來。無國家幫佢地，自己又窮。